有冇人覺得自己變咗以前自己最憎果種人

覺得咁嘅自己唔係自己 但真係著數咗好多

who am I?

黑警鄉黑教識我 人善被人欺

覺 好覺

當差？

冇錯

係，好憎而家嘅自己，一味去退讓，以為善有善報。現實係壞人更得人遷就，惡有善報係正道